［推爆佢］今晚悼念活動地點最後定案

7:45PM 元朗大馬路
葵芳廣場
大角咀街市半圓廣場
8:00PM 馬鞍山新港城
大埔超級城C區
香港仔海旁
上水大會堂
觀塘海濱
荃灣連儂牆
天水圍天秀空地
中環碼頭
尖沙咀海旁
沙田百步梯
將軍澳尚德停車場
屯門文娛廣場
西灣河連儂牆
杏花邨地鐵站鐘樓
旺角豉油街
天水圍天秀

各位一定千祈千祈千祈唔好參加
RIP

自推

（策略分析）警察示範休戰不等於散水投降，而係重整策略

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單